{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162218?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 해브온풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに予約期間によって料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションに入室する際に様々な特典を受けることができ、スパ/ウォルプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、ぬるま湯28度以上などを利用することができます。 ペットと一緒に泊まる場合、追加料金が発生し、ペットの同伴数は2匹です。 ペットは9kg未満でなければならず、101号のみ利用できます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合、何か連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間によって料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションに入室する際に様々な特典を受けることができ、スパ/ウォルプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、ぬるま湯28度以上などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合、追加料金が発生し、ペットの同伴数は2匹です。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは9kg未満でなければならず、101号のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 790
    }
}